太壓抑情緒會有咩後果 ...

如果鎮靜係 work，我日日食

會將情緒推入潛意識到，然後透過某種（負面）行為/身體病痛反映出嚟，但喺你未必知道嗰徵狀同情緒有關

點解要食藥呀 晒下太陽啦

我認為點都要發洩出嚟
做運動、打拳、聽音樂等，
總之就要有方法去排解壓力，
如果唔係遲早會爆

或者要試下揾返有啲咩令到你情緒唔穩定
再對症下藥

是

你食鎮食幾多？係未唔夠

應該生活上好多野谷住哂，呢d搞搞佢先

出面受完氣 番到屋企又冇私人空間 屋企又人嘈 有時想發下脾氣 純粹想發泄下一日既壓力都比人問3問4 好攰

我屋企冇人就會成日鳩叫算唔算

我由細到大個心都有事
尖咗兩年加欖球隊都未死得
中醫呢啲垃圾野就咪信
戴隻血壓計做運動啦

真

巴打有咩野可以分享下 我最近學業同工作都好黑仔

我好你小小巴打 第一年英文拎2
retake左先緊緊有3
宜家英文都好垃圾 慢慢黎啦 英文點都要搞掂佢

要出街行下 唔好屈係屋企